想問下有咩創意去整一個建築物 藝術品

如題

屎

功課自己做

lm

起屎塔